是日午餐

😍😍😍😍

牛扒腸仔飯

成隻牛比你食哂

扒扒

係咪ROYAL?

垃圾餐

agger

牛bb嚟啫

垃圾扒嚟啫 點同人地個啲比

垃圾都無得你食

好多油

食老王

唔係ROYAL你PO出黎做乜撚
呢到剩係可以PO ROYAL級既野

關你撚事 邊個唔撚岩睇左返出去

幾錢?

47

塊排咁鬼死大塊

我宜家就係到屌柒你,你咬我食阿屌你老母

算係咁 最衰唔係高質牛
會唔會俾人批鬥架

屌你老母

有人食屎汁牛肺腸仔飯

你老母塊牛肺沾滿屎汁

你老母比我插到漏屎汁

你老母個肺俾人插到爆屎呀